[黃絲集思廣益] 當政府諗緊點洗你腦嘅時候 點解你唔...

諗吓有乜方法洗番佢洗你腦嘅野

利申:純學術研究 ，藍絲，愛國愛黨

要睇下黃絲有無本事洗洗腦

推

洗腦實驗交流區